有冇睇爬蟲（鬆獅）獸醫推介？

我隻鬆獅無咩精神 唔食野
想帶佢睇下獸醫睇下係咪生積
有冇巴絲有推介
但上網睇過大圍珍禽口碑麻麻

靠自己經驗好過去睇獸醫啦
你個環境係點 有無裝暖管
餵開咩

睇荃灣享和珍禽異獸醫療中心, 楊醫生同孫醫生都好細心

不過睇之前您隻鬆獅係唔係突然凍左先咁?
可能係好小事過兩日暖返就冇事

荃灣享和珍禽異獸 楊醫生 好nice好有耐性
你有冇帶鬆去杜過蟲？
或者睇下係咪唔夠暖？
我隻鬆前排一樣都係食欲不振 過左幾日就走左